討論一下敵人政策

標題太垃圾 唔想打晒 「癲狗」與手足因財失義 狗咬狗骨互數不是
而條片 有7千幾LIKE
真係好多藍絲睇
究竟係我地內鬥定點
我唔想輸 唔想重覆5年前
雖然宜家真係氣氛好差
我幫手檢舉左
好多連場都死晒
西灣河 SKW 真係無晒
我地係咪真係玩完

人地冇刑責你唔好話痴 5個都違反限聚令

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線-烽煙節目